戴兩個口罩

大家有冇戴兩個口罩？尤其搭港鐵係咪戴兩個好啲？

我戴三個

3個 thx

搭黨鐵大家通常都帶十個

民智未開

見sales會